摩連奴:沒我皇馬還是歐冠盃16郎 我總選最難的工作

曼聯教練摩連奴近日接受了葡萄牙媒體《Espresso》的採訪，摩連奴稱自己不會挑選容易的工作，總是接手陷入困難的豪門，並最終取得成功。摩帥也認為，自己的成就改變了葡萄牙教練的形象。
摩連奴說：「當我來到曼聯時，你知道陣容里還剩下多少冠軍嗎？陣中在費格遜時代拿到過冠軍的球員都是老將了。其他的人都不知道冠軍的滋味。教會球員踢球是不可能的事情。我能做的就是教會他們如何思考，最重要的事情就是灌輸理念。」
而談及自己的工作選擇 ，摩連奴說：「我不擅長挑選執教的球隊，因為我總是選那種陷入大麻煩的球隊。我接手球隊時，國米在麻煩中，皇馬在麻煩中，曼聯也在麻煩中。什麼是大麻煩？就是這些球隊距離奪冠差得很遠。輝煌的歷史是一回事，現實是另一回事。拿拉莫斯來說吧，他剛剛拿到了自己的第三座歐冠盃，可我2010年執教皇馬時，他甚至沒踢過歐冠盃八強。」
摩連奴在4個不同的聯賽都獲得過成功，拿到過2座歐冠盃冠軍，摩帥認為他提高了葡萄牙籍教練在球壇的地位，摩帥說：「哥迪奧拿是西班牙教練的參照，沙基是意大利教練的參照，我認為我幫助提高了葡萄牙教練的形象。」

其實佢講得啱

無錯啊
皇馬係佢執好個防守先開始屈機

教列斯聯呀笨

駁唔到

daddy

咪就係 社區盾皇馬攞唔攞到吖
拖舟=辣殺

感受到daddy 既愛😭

拉膠冇佢依家可能做緊卡華積後備添

希望摩狗可以去利教下

賓帥冇人提？我覺得賓尼迪斯先係３個Ｒ連既功臣

你咁講最多兩個姐

下季咪第3個

冇佢買走希古恩 皇馬決賽邊入到波牙＝。＝

摩連奴：班納貝多了一個廁格是我的功勞

Ramos冇人提？我覺得Ramos先係３個Ｒ連既功臣

呢句真，摩佬

成功爭取D FD

佢未黎前都唔知幾多年響16強比里昂踢走
佢黎到執番好條後欄 跟手76接手解放埋摩迪
成隊前中後先有啲生氣

當年去利見工，人地唔要佢

咁撚巴撚既去教撲茅上翻黎啊

老實講 真係c朗同佢黎左
我先覺得皇馬開始勁返
之前幾多星都好廢

玩晒啦😢，5年4個r連冠軍，其他隊返屋企食屎啦

笑撚左
點解唔去猁?
猁係未有高普教前仲衰過獌

前利物浦中場丹尼梅菲 (Danny Murphy) 日前大爆一段陳年往事，指十二年前摩連奴曾經成為紅軍領隊候選人之一，但最終未獲取錄，令當時的波圖主帥為此感到非常沮喪。

自己唔要人

請得起 咪教咯

皇馬係

但國米都算？

重用比比拉莫斯 馬些路
清走中場 瘀血 重用賓周

肥賓一個卡斯米路屌打daddy

後防真係除左積仔依家仲用緊

賓周

咁當時賓周係幾fit嘅
對比起而家

Daddy 話係就係啦

南華需要你呀

國米只係蛆被罰先拎意甲
打歐聯好廢

皇馬而家D成績真係靠哂佢之前練D防守

踢走卡斯功德無量

國米算啦 果陣佢未接手既國米得個樣姐
聯賽靠假波案扣對手分，罰降班先開到個頭拎聯賽冠軍姐

Daddy 執好防線係有一手
而家獌條防線都開始成形

踢走卡斯

你老味比成億幾買人 買隊皇馬返6仔

猁呢啲垃圾，教唔教都咁垃圾

老豆教東方
座底亞冠四強啦

佢一百分果季勁到仆街喎

Daddy

其實係好大功勞
國米果陣一開始都好廢
但依家反而有啲回塘feel

見到個post啲回覆要拎南華 東方黎講
戈啲人既智商究竟有幾高

防反建基於屈機嘅後防

我話獌都要講句，咁老豆你成功佔左一定部份係因為有車，國，皇，曼無限金錢support

你手上批弟子軍有幾多個係青訓或者低過一千萬買返黎

皇同國佢買左咩人？

國：大米加伊度奧加史尼達，仲有水貨皇基利斯馬
皇：天使加奧燒加摩笛加基達拉，水貨有干查奧

摩佬d眼光算唔錯
就算摩一代既車都唔少靚貨

全盛干查奧勁撚過馬些路
你老母就水貨

全盛左幾撚耐

皇者曼歸位!!!!!!

都有半季

伊度奧買左幾錢

同伊巴交換?

唔記得係交換，柒左

摩佬係到佢都比人重用啵
強隊多數都係佢正選先過馬些路
真係未聽過人話干查奧水貨

皇馬條後防
好難執 都比佢執到

摩一代既班底大部分都係雲尼亞里買入
佢買個堆反而就一半半啦
佢個d水貨柒起上黎都好屈機
Eg Scott Parker, Shaun wright-Philips, asier del horno etc

開季場場同巴56789 人地
去到打比輸5粒 先冇哂

yes 佢仲插個話上手買d人唔得 明明robben duff雙翼雲尼亞里買
國米同皇馬唔係佢揸旗拍板買人 但佢應該有推薦

咁摩買人仲算對版，哥帥隊鏝無限金錢買埋d on9

可惜上季車仔成為咗佢教波生涯一個大污點

其實如果唔係摩接手嘅話，邊個夠姜攪魯爾同個中場（唔記得叫咩名）

guts

guti

古迪？不過佢清魯爾卡斯係有一手，而家睇返個決定好明智

國米第一年打433, 點知最貴兩個即係一對翼都係水貨
第二季Etoo 就真係good deal
伊巴=etoo 加錢

係，
如果唔係摩佬，有冇人夠膽郁魯爾、古迪同卡斯

皇馬球迷同班25主力當初點樣對daddy? 集體同daddy say sorry 喇

咪又係防守足球擺大巴前鋒線打球星點

而家老左，朗尼都唔敢郁

佢係國米係瘋狂姐 真正配得上狂人呢個名

記得有場聯賽上半場輸0-3定1-3 下半場出5個前鋒反勝5-3

教防守係有一手，執到皇馬到而家仲好穩定

當時比人笑嘅中出皇馬都可以執到咁穩⋯

呢場我都有d印象⋯

馬些路就係佢既代表作

但佢走左拎兩屆歐聯喎
關佢乜事？

話蝗唔算係都算喇
但國米都都係佢功勞啦

全部平貨 干查奧都話水 岩岩開始睇波

皇馬都叫關摩事既
因為摩未去之前都好多年未拎過聯賽冠軍
但國米 我就算唔計06個意甲
摩佬去國米之前 國米都2連冠啦

無daddy 無今日皇馬時代

反而無左daddy 就柒到依家

開頭都有屌過 話佢話佢賓施貓

摩佬用佢打強隊 不過易傷係真

伊度奧加4000萬磅

一睇就知啲人多數係阿狗同垃圾利黎
唔撚抵得人地有冠軍

皇果陣d防反好撚屈下
我覺得真係要有返d咁上下質素既球員先執行倒佢套反擊
曼聯果班連加特 馬仔 福仔 馬達

班人比佢操熟哂 全部升幾班喎

2件水貨其實都唔係好水
基利斯馬數據合格
冇干查奧威脅馬些路仲係鳩下鳩下

操熟晒又要走

其實班主肯比錢佢搞隊波 佢買咩人 有咩問題

老闆叫你走唔通唔走咩

屌今年先睇波? 個年係更衣室不和喎
不嬲摩佬係管人係差 但戰術ok

條友連離隊原因都唔維基下

其實最重要係執好後防
整好左後防體系
轉左拉膠去打中堅
摩佬最勁一樣野就係執後防
睇下摩佬未教皇個陣後防幾差

daddy無私既愛

真係要跪拜摩佬
尤其係改造皇馬
最記得對巴塞 個種機動聯防
對比卡比路 蘇斯達 拉莫斯 工程師
真係好醒神
而且 仲要係用返Ramos Pepe 呢pair
確實 唔係教人點踢 係灌輸理念

發現上面有唔少猁迷子唔承認daddy 仲有人叫daddy去猁教

皇車最後嗰年係佢污點

佢地知自己愛隊有幾垃圾

最可惜係畀車狗班25仔玩

歐聯安76都係佢行先

純粹唔明點解歐聯冠軍個光環去左佢到者。

提拔華拉尼 第一季勁到

摩佬執後防真係世界第一

100分果季d防反快到呢，好似試個過好多次係自己禁區計，3～5腳波就去到對方禁區仲要射入埋
車仔第二期頭半季都有幾次嘅，不過級數始終係唔夠皇馬果班，同默契又差d，之後就小左⋯

daady多數用干查奧打強隊因為marcelo攻附過守

至於國米daddy未黎之前個兩個意甲就唔好提啦
假波事件收晒祖狗a米皮國米獨大
daddy功力就係帶到國米出歐聯都有好表現3冠王

堅

為後人種樹 幫牙朗鋪路 真係好偉大

事實係佢教車仔之前車都唔係強隊黎;
教國米時國米幾年都入唔到16 強;
教皇馬前皇馬都係比巴塞撚狗咁撚, 係佢教到同巴塞打平手之後羸埋佢地嬴西甲
巴塞克星

關阿狗咩事呀屌你老母

如果佢去痢教拎到英超 以後無人敢再話daddy廢

成班仆街玩尻佢dklm

個時仲完全解放 迪馬利亞 打到世三 個時起碼 ，
本身去到獌有得用 v92 賣撚左 都dup心口

卡華奴 ，柏度尼安 低過一千萬 奧燒 千拎鬆啲 基迪拉 都係千幾，
你係咪要食屎???

紐尼沙軒 華拉尼 荷西卡祖莊
仲有一大班個時未成名 都未講
艾天托 free 添

Luka Modric
Central Midfield
26 £39.10m Croatia
Tottenham Hotspur Spurs
EnglandPremier League
£25.50m
Diego López Diego López
Keeper
31 £3.40m Spain
Sevilla FC Sevilla FC
SpainLaLiga
£2.98m
Gareth Bale Gareth Bale
Right Wing
24 £55.25m Wales
Tottenham Hotspur Spurs
EnglandPremier League
£85.85m
Asier Illarramendi Asier Illarramendi
Defensive Midfield
23 £10.20m Spain
Real Sociedad Real Sociedad
SpainLaLiga
£27.20m
Isco Isco
Attacking Midfield
21 £21.25m Spain
Málaga CF Málaga CF
SpainLaLiga
£25.50m
Daniel Carvajal Daniel Carvajal
Right-Back
21 £8.50m Spain
Bayer 04 Leverkusen Bay. Leverkusen
Germany1.Bundesliga
£5.53m
Casemiro Casemiro
Defensive Midfield
21 £5.10m Brazil
São Paulo Futebol Clube São Paulo
BrazilCampeonato Brasileiro Série A
£5.10m
Nacho Fernández Nacho Fernández
Centre-Back
23 £2.98m Spain
Real Madrid Castilla R. M. Castilla
SpainLaLiga2
-
Jesé Jesé
Left Wing
20 £10.20m Spain
Real Madrid Castilla R. M. Castilla
SpainLaLiga2
-
Denis Cheryshev Denis Cheryshev
Left Wing
22 £5.53m Russia
Spain
Real Madrid Castilla R. M. Castilla
SpainLaLiga2
-
Álvaro Morata Álvaro Morata
Centre-Forward
20 £7.65m Spain
Real Madrid Castilla R. M. Castilla
SpainLaLiga2

仲有呢炸人 全部都係佢簽番黎， 點睇

留名睇巴打講邊個教練唔用錢買人之後有改善成績

有錢你都冇成績 LA

C朗頭果幾年咪又係比巴塞虐殺

巴塞最勁果時都比車仔國米屌打

100分都贏唔到冠軍嗰季？

留嘅大前提真係唔好搞事

或者咁講，佢走左之後皇馬即刻拎歐聯其實都係可遇見嘅結果。佢教個幾年根本就係tune好隊波、幫隊波吸經驗，連續三年四強出局，幫隊波吸唔少經。無記錯佢個陣講過好難想像皇馬呢d大球會成隊波得c7、沙比、卡斯同大脾踢過歐聯八強以上。安76黎到只係冷手執個熱煎堆。其實我覺得2012個年已經可以拎歐聯，不過印象無記錯係輸俾賽程，次回合打拜仁之前仲要打巴塞，個陣巴聯賽個分仲要咬實皇，迫住要全力無得留力，而拜仁個邊一早提前奪冠以逸待勞。皇上半場用晒飲奶力，下半場腳軟仲要打加時。射12碼真心輸拉膠條仆街籠都唔中，c7同卡卡雖然射失但起碼中籠加上紐亞太勁求到。

收皮啦 輸波賴地硬

YES
朗尼都無搞事, 甚至季初有12碼都讓比馬仔普巴呢d 新仔開齋
而且魔佬都雪左朗尼了

Daddy 是無辜的
所有球員都係鬼

起碼果陣皇馬對中游至下游食硬咁濟
之前對下游都成日輸

btw foj死全家

Kobe C朗死全家

聽日準備燒炮仗恥笑foj又做阿二

摩佬最後果季玩到內亂呀
拉莫斯c朗都開始唔聽佢
仲有卡斯同佢反晒面
12月已經落後巴塞十幾分
連續3年入唔到決賽
西班牙盃決賽輸比馬體會
歐聯比多仔大炒 四大皆空
你講到好似好咁
比比直頭果季話要走
係肥安上任話好需要佢先留到
要整合返個更衣室 仲有摩迪比人屌係水貨
咪又係肥安用返好佢
12年仲要四強收皮 輸比亞軍 講到食硬車咁
真係那來的自信

阿二又點 成就都完爆鳩比

五亞王成就
好人好姐迷foj ching係咪玩開rugby

唔通迷個獨食屌隊友打茅波惡意傷人既強姦犯咩

好過迷一個隊波一唔夠人打就去組巨頭仲要組兩次既懦夫

好過某人組兩次四巨頭都柒爆收場

好過某人成隊都係癲峰期都要俾馬刺小牛屌打

係囉2011年西岸第二輪比人橫掃4-0

今年朗尼冇得出咁制